對中東文化有所認識者請入

中東女人做愛個時可唔可以除頭巾？